諗諗下其實牙joe真系巧巧人

當時我地一直屌牙joe 轉埸
過擋連登佢刀冇bam我地ac
到今時今日仲送多個ac比我地洗底

駁唔到

連狗份人就冇咁大量 當時仲話要搞咩5p提示

一齊回歸祖壇好嗎